無愛嘅拍拖係咪拍拖

係交友app識咗個女仔
傾咗就快四個月 都幾啱傾
個樣都正正常常咁 我覺得幾順眼
約過出黎幾次 相處都幾舒服

佢啱啱同我講話其實鍾意咗我一段時間
話想同我一齊發展

我其實係想拍拖
而且覺得好似同呢個女仔拍拖都無咩所謂咁
但係其實自問自己對佢其實無咩feel
我其實對佢無「愛情」
純粹因為唔反感所以就應承咗

依家過咗個一刻
諗返轉頭好似唔多對路

各位Ching有咩睇法
指點下迷津

唔係咩叫拍散拖

愛情係好玩但唔好玩愛情

唔好害人啦

唔肚餓都可以食野架啫

雖然愛情可以慢慢發展出嚟，但睇落樓豬應該唔得，咁就唔好浪費人地時間啦

都傾咗成四個月啦

覺得唔對路就斷聯啦，咪拖住人

啱啱沖完涼 沖涼個陣諗
其實我份人好懶
有咗依家呢個 就唔會去識/搵/撩第二個
而且一齊咗之後
我就會對佢好好
做曬正常男朋友會做到嘅嘢
再進一步可能講到結婚
我都唔抗拒
對方條件唔差 而我亦需要結婚
咁我就會去做
甚至陪伴終老 都係類似情況

即係可能表面上都睇唔出我唔鍾意佢
甚至會覺得我好錫佢
但係其實我自己內心對佢無咩特別感受
其實我頭先講嘅無feel
係講緊無咗個隻衷心而發嘅為佢付出
我唔係唔付出 而係好似跟flow咁做
無咗我內心隻feel
無咗初戀隻激動（？

sor 自己講講下都迷迷地

其實都唔諗住拍散拖啦 自己年紀都差唔多

同個女仔講明白你點諗 睇下佢接唔接受到
okay咪試下鍾意人哋 欣賞下呢個女仔
唔okay咪搵個你有feel嘅

玩嘅定義係咩

如果就算真係有愛情
但係幾個月之後無咗
然後話分手
咁算唔算玩？

如果無愛情
但係可能到最後
對於「開始一段關係」（拍拖）
會負責到底（幫對方「埋單」）
咁算唔算玩？

其實拍拖為咩

好似人愈大會愈唔識點樣鍾意人
又或者樓豬想追求心動怦然嘅感覺 但對方係app識
真係好難會比到心動怦然嘅feel你
始終可能你地生活上接觸本來就唔多 無辦法好似以前咁 由唔識到熟悉 再到有feel想一齊

如果唔散係咪唔叫浪費對方時間？

咁即係我應承佢 係啱定係唔啱

你應該問自己 對個女仔係咩感覺先
有好感可以慢慢累積
但如果完全冇 咁就唔好玩人
你幾歲？

sorry ah
無諗住過食唔食豬呢方面嘅問題

依家問題係我雖然無feel 但係對方有feel
而且貌似我好似搵唔到一個有feel嘅人
咁我應承佢拍拖 係咪有問題？

冇feel咁相處落係咪好似交戲咁？
如果佢問你鍾意佢d咩 你答唔答到啊？

我今年其實25啦

其實對個女仔唔反感
唔係話完全無好感
同佢相處好舒服
同佢話題興趣都夾
其實係啱做老婆

只係我好似係無咗愛情隻feel
定係其實我一直都唔知咩係愛情

我都覺有啲似交戲
所以咪覺得好似對唔住佢咁

如果佢問我
我會答佢因為覺得相處好舒服 好自然

25歲洗咩諗咁長遠以為你就30想快d成家立室
認真 未來嘅野邊個可以擔保
點解唔試左先

都唔係佢本人既咩特質令你鍾意 你連欣賞佢都未識放手啦

試下交流多啲啦 過多一個月左右都無feel就放人哋走啦

可能係因為夜啦
同埋加上我本身份人好鍾意亂諗野（？

我其實覺得好攰啦
求其搵個人埋單都好似無所謂咁

我會努力試下培養個隻愛情嘅feel㗎啦

想知點先算係本人嘅特質

之前我同其他女傾計同同佢傾計都唔同feel
佢係真係令人好舒服好自然wor

好 收到

茫茫人海遇到個鍾意自己 自己又個feel又唔差嘅人 要珍惜下啦 除非你覺得你未玩夠 或者值得更好啦

btw 你地見過幾多次 有幾熟個女仔先同你講想發展？
你會唔會同個女仔傾下電話/facetime咁呀？

利申A0愛情專家

想知個女仔咩性格 會令你覺得好舒服好自然

無心力再玩啦 真係好攰

見過5-6次
點計熟嘅程度？！
熟到會可能互相share心事/工作壓力咁（？

傾電話/ft就無
大家都唔係好鍾意

有時覺得A0先係對愛情有最大盼望 最有衝勁
加油啊絲打
不過唔好亂咁出pool
到最後會搞到自己頹曬

曾經上年有個男仔會以為可以發展到但最後都冇左回事
而家心如止水啦 覺得其實一個人都唔差 d大時大節又過晒
我到而家對愛情真係冇咩盼望 可能呢刻我已經唔再好特別追求愛情到
加油啦巴打 希望你幸福

絲打你啲問題咁特別嘅

我覺得個女仔係會企係我角度諗嘢
然後認真諗完先會覆我
唔似我識嘅大部分女仔成日自話自說

然後佢有時又好麻甩
唔會令到我有好大壓力要扮到自己好完美咁

可能令你卸下自己面具嘅人其實唔多 好好珍惜個女仔啦

會呀，會珍惜，都唔諗住騎牛搵馬

但係依家我好迷茫嘅係我好似對佢無feel

你哋之間無愛情嗰種激情 我覺得早啲放手好啲 雖然話人大左好難再好似以前仲會有嗰種激情 當你同左佢結婚 你會後悔 雖然話愛情係由激情去到平淡 無論你點揀 去到最後都係平淡 但你依加同佢係直接跳過左激情wo 我覺得放手會更好

其實好睇你想搵個平平淡淡嘅過一生 定係想搵個自己鍾意嘅 其實我覺得你對佢係友情以上又有少少親情咁 但你唔愛佢 中意一個人or對一個人有feel 係5會懷疑自己係咪對對方有feel 加上我覺得如果之後你仲同緊個女仔一齊但你又遇到個自己真係有feel 嘅 你又要點做？

我諗我唔會遇到個自己真係有feel嘅
因為我懶得再去識其他女仔
就算真係遇到 我諗我都唔會咁無承諾拋低依家呢個

btw絲打
係「唔會」唔係「5會」
你有啲「鍾意」打咗「中意」

唔好咁 放走人啦

好彩你25歲 唔係我以為係我男友個ac 頂
不過我地相處2個月 都係平平淡淡偶爾甜下
大家都唔會太管住大家 鍾意報到先會報到 偏向自由
原來平淡反而會令人諗愛既問題
其實有個位可以令你分辨係咪鍾意
係你唔係一齊果陣 會唔會掛住對方
見到某某某野會唔會諗起對方 會唔會諗其實佢需要d咩
如果會 其實佢已經坎左係你心入面 只係缺少令你有衝動既部分
或者你個人懶 一直享受付出 然後一齊果陣又覺得要交戲姐

樓主我同你諗法一樣
但唔知我演技係咪唔夠好
拍咗三個月被分手

拍拖每人嘅目的都唔同
有啲人為咗結婚生仔，組織家庭
有啲人為咗想搵個人陪
有啲人為咗身邊個個人都拍，自己都要拍
有啲人為咗扑嘢

目的大致上都係搵朋友同屋企人畀唔到自己嘅嘢
冇分對錯
但兩個人嘅目的最好係一樣
因為如果唔係當另一半發現同你唔一樣嘅時候
佢有可能會好難受，造成嘅傷害有可能逆轉唔到

所以問清楚自己想要啲咩，過到自己嗰關先好拍
有人會話冇feel都可以拍住試吓，拍拍吓可能有feel
做朋友嘅時間已經可以感受到有冇feel，有就有，冇就冇

如果拍咗冇feel繼續拍，盞大家都辛苦
你唔好意思結束關係，因為係你開始
佢繼續自己呃自己，同一個唔係真心鍾意自己嘅人拍，直至到醒嗰一日

利申：27 A0

呢排相處留意下先

咁我覺得我拍拖嘅目的變咗（？）
變咗做搵人陪（？）
所以同之前好似有啲落差咁

btw ching 祝你搵到過到你個關個個

幾年後拍拖邊有舊時候咁享受
點樣有feel都得幾秒 然後轉身走
想重拾會三更半夜懷念你感受
點樣有返果種感覺 其實我好想補救

今日係同佢一齊嘅第十日啦
佢真係一個好好嘅女仔
差唔多有曬我搵老婆嘅條件
但係就係好似差咁個少少feel

同佢相處有個隻想娶佢做老婆嘅feel
但係無初戀個隻心動嘅感覺（？

我都唔知自己講緊咩

咪害人啦仆街

咁執著心跳
你出軌機會好撚高

好多人叫我分手
唔好拖累個女仔青春

但係我係怕我放手之後
搵唔到第二個好過佢嘅女仔

突然間諗起容祖兒首花千樹
「回頭只怕兜兜轉太耐 沒有採就已黃昏」